［青蒼派公投］咁多位青蒼派入返曬貨未？

：高位放曬低位入返，全蒼派賺少兩轉正傻仔
：唔青蒼好過青蒼，早知就扑暈自己唔睇市

TQQQ Gor打算升到咩位放?

壯浩派大佬

跟左你半倉tqqq 晚晚有教好訓

嘰嘰，聯儲局話唔QE嗰日就放，嘰嘰

睇番以往走勢 永遠唔好走十年升左百幾倍

計五年都十幾倍

講呢啲野因住因間有 decay 撚入黎咬你，我就一向都叫人月供 QQQ/VOO 既，嘰嘰

中間遇著大回調, 心理壓力好大
如果預計到股災近, 災前或災頭放到哂就好。

下下計得咁準，就唔洗買etf啦自認無本事預測股市，寧願信美國佬國運，學廢老話齋，同老美唱反調既都係戇鳩仔

菁蒼派入貨通常變摸頂

請誠實投票

菁蒼派弟子個個一身好武功，一早喺個底度撈咗啦

入番好耐, 但唔多

同無賣過對比，係咪賺多咗錢/輸少咗錢先

全倉TQQQ派稱霸武林

可能仲賺少左

樓主有無經歷上年三月仲渣得住？

咪玩啦清，經歷完先更加渣得住喎

TQQQ又贏

嘰嘰，上年三月未 QE 無買，一話 QE 就 All in，嘰嘰

自從睇左樓主既文後，我就全倉左TQQQ

分左3注錢入，平均價85
近期升得太勁，琴日放剩30股做底倉，等機會再全倉

SH留名待恥笑
個倉日日創緊新高

買股票切忌敢輸唔敢贏

比~~